妖婦rainishere仲未夠膽拍片？

仲未夠膽拍片講隻cpng

比我執番劑先啦臭茜

但間野真係實力
不過估值幾多就唔知

cpng hyln，講邊隻衰邊隻
仲有人信佢

未來一定升rain姐話嘅

點解仲有面拍片已經唔係第一次仆街

真係出左片

擺3000年一定升

L咗幾多人話開市不唔價入

佢話自己仲未買

又贏

韓國亞馬遜覺得35蚊左右先合理

笑死人地開波已經話睇定啲先買/唔係短炒，成班友頭兩日狗衝入市都可以賴人

講撚左當非洲雞電筒jmia咁玩

傻散聽到個股票代號就買，邊會睇內容

講呢d最冇意思
你本身講出黎唔係自己睇好會買講黎把撚
隻隻都戴晒頭盔 贏就攞彩輸就笑人心急
我都識做啦

信佢d人仲要比人笑

肉償啦屌

微信女
不過佢都講明話過左禁售先入

人地講到明睇長線, 亦叫晒你地唔好一開頭就衝入市,咁都有得賴
你話你都識, 咁你又講幾隻有潛力既IPO黎聽下

輸左唔好瀨9人
人地都話岩岩上市個價未定 風險大唔入
等過左禁售期再搵位入
成班唔撚睇係到9衝
同埋買得呢隻都係預睇佢未來性 揸中長線架啦
岩岩上市跌左一陣就係到瓜瓜嘈

公道講，佢有講唔好一上就買

同埋人地一早講左唔會一上就買

好似岩岩出左片

連登仔痴9線
我自己貪心狗沖短炒都知冒險 輸少少走
佢地大大注接貨仲賴人

你用過？

臭雞唔屌啦得

臭雞

臭雞今日件衫低胸左，但都唔可以原諒

Ipo無可能一開始就入
how new?

人地講左一開始唔入住
樓豬可唔可以柒少陣

最另捉住一句嘢 斷章取義
最好就輸錢賠返比佢
買股票包賺？

都唔知你有無睇佢條片 明明就無話即入

仲有隻EH, 中晒伏, 一晚跌60%

女版龔成？

女版COCO哥

好多連登仔都比妖婦迷惑到

用返豬豬投資法算啦

佢條片純粹講下EH
同埋話唔會買呢隻wor

佢成撚日勁低胸
佢大波啲就完美

聽日第一個禁售期完結
有無人知有無第二個禁售期

人地本身for長線投資
做得長線就唔係一上就狗沖入去啦
起碼做下估值先
$900買TSLA同 $400買差好遠

人地都講明自己頭幾日唔會買等個價穩定先入少少，等禁售期過咗個價跌完再入
第一日就急住入既話究竟怪邊個

好正

幾錢入都唔講真係求其Tip一隻等佢食牛市
長線唔會揀佢啦

泡菜版wiki
準備all in

屌你老母 駁唔到

淨係睇佢啲衫，有時勁低胸好撚正

唔食班傻散邊搵到錢

果條分析del左片啦，得番條業界介紹片，基本上係抄arkq概念
佢一月頭仲話唔買arkg，要自己揀幾隻來買，後尾揀完睇唔明又話買番arkg算

好的股票你追高入 隻股都變廢股啦

人地已經講到明唔會即刻入市 會等幾日先開始分批入市
咁都有得屌

利申無睇佢片 一上市即刻接左貨...止蝕走撚左

圖

我set左40 仲未入到

邊條片

蝕到入肉果d好多del左

可惜平胸

買股唔計估值，有如瞎子摸象。

Rainishere = 微信女

佢唔係一開始（上市前一兩個星期咁上下）就已經講咗唔好一上市就入貨咩？

利申：我無睇晒佢d片，唔知佢之後有冇叫人狗衝。

財自方法就係youtube 上面做微信女???

預計一個月後升破第一日個價
然後呢個post畀人捱返上來bin爆樓豬

依啲年紀如狼似虎

點都贏啦升又係佢勁 跌就觀眾On9

本多終勝法

所有股睇一百年就唔會輸，因為冇人有命睇到最後

清講嘢幾癲

你唔好話真係超多新手信呢條女
我都係新手一名,跟住我身邊啲friend全部都係share佢嘅片畀我睇

呢d女用黎屌就算啦，從來都覺得樣靚小小既財演同所謂女人banker都係垃圾，佢本身都已經唔係靚女個d，因為佢地從小到大既都已經習慣左係靠樣去搵食，而唔係真係真材實料去上位。

信呢d女去買股票不如攞去叫雞or去澳門賭都開心d，至少都好過射落海。

利申 無跟過佢買。淨係睇過佢一兩條片，完全覺得佢presentation好唔L得，望樣多過聽佢乜講，真係有料就唔使下下出樣啦，乜宜家d 所謂banker咁垃圾既咩。

短線急跌，可能會技術性反彈

唔使鞭我

Banker 個background 對 stock selection 、analysis 根本冇乜用。所以未成日讀新聞、講fin 101 囉。

幾何見 fund manger ， analysts 出黎up

我諗買左個d人應該冇真係睇完個3條片
9衝買

普通人點會識分咁多野，至少對佢期望高過老散先啦。

不過佢真係死魚咁，讀稿讀到我就訓著。

做財演真係好做，跌唔關佢事，升又話tip中，同宜家個政府一鳩樣，幾時出條片幫手推下d人去打科興

利申 無跟機買同無睇過個三條片，不過我估佢都戴曬頭盔架啦

香港人既所謂長線投資 = 3 日

正解，同埋IPO 炒法根本就唔同，sponsor 就一定搭高個棚有幾貴賣幾貴，炒唔炒得郁睇大市氣氛多過睇個股實力。

唔怪得 香港啲 youtube KOL 咁撚垃圾

因為有質素既都畀你班智障人士趕走哂

Cls 咁都要屌 唔覺有咩問題

你地睇多啲 賊掠王 啦

好撚正喎
有時著低少少件衫已經睇到好大波
講股就唔洗上心啦，都係幻想同佢扑姐
個個講股都昆鳩你㗎啦，炒股叻洗撚講股咩
大家都係呃，唔通你地想睇青姐嗰啲阿嬋講咩

大把毒撚課金供養佢

人地結左婚有埋仔架啦

邊度有講結婚同有仔

最近有條片咪講左囉 佢老公仲係韓國人黎

打吓丁姐，理得佢有無仔

不過佢幾好命 做咗幾年waiter就上晒岸

條垃圾

唔計佢話唔會一開即入
人地講到明係睇中長線要幾年時間先會爆升
你地就係到屌鳩人放流料
睇佢d youtube片同睇av一樣淨係識飛嚟睇
睇d唔睇d抵撚死

蝕錢唔屌佢唔通賺錢吹奏佢咩

拍av呢條女？

長線投資我的理解係買入被低估既股票，再係高位賣出獲利離場。呢隻韓國亞馬遜上市價35蚊，已經比原定上市價markup高出20%，開市最高上到69蚊，追入個d明顯係新手啦。我唔明你所謂既長線投資係指乜？

高追完再strong hold，過一段時間先翻到家鄉？買股票係為賺錢，唔係談戀愛。輸就輸，贏就贏。

吓
即刻唔想再睇佢啲片

「睇佢d youtube片同睇av一樣淨係識飛嚟睇」

但其實佢講分散風險係正確喎
都係睇topic

咁係你馬後炮啫

你依段野
喺上市前講既話 你咪勁囉
依家講 係柒喎
依家邊個唔識呀 ?

下下買入就要升 ? 跌下都唔得 ?

連登真係好多

馬後炮股神

少睇kol 。
想問下有睇既ching
佢d片係主要講narrative （介紹下行業、公司） 多定 講valuation 多？

好心睇住段片自己都分析下再計劃點做trade
想搵快錢過大海買六合彩

2 樣都有

你估隻隻都係快手，有大媽同國家隊幫手買咩？

上市個日已經升左成就100%，本身已經高估值上市，加上個市本身都唔係好穩啦，仲走去追入？第一次玩IPO？做人唔好咁貪心啦，用下腦其實應該唔會好難掛

其實佢啲片好多都無答案 只係引導你去規劃點樣投資

係咪牛市股神學人拍片教人？

人地財務自由左 喺韓國嘆緊世界啦喎

咁有咩問題 ? 啲人睇片其實係咪即係想要「內幕消息」啫 ?

咁唔好哂時間啦 , 入微信群囉

好勁啦 我好羨慕啊

可惜我無一個有錢屋企

牛市股神同財務自由有必然關係？

我認我好酸

你真係好撚柒

你去睇賊掠王啦 on9 仔

講唔過就發爛渣

本人？

短短幾筆就點出跌市要點

都係富途狗股神 利害啲

已 Follow

你還返個富途account 畀你老母啦

未成年就學人玩股票

對唔住啊 我未戒奶

不過可唔可以唔好spin？

而家仲識打晒燈，好白淨

今日升市重點
睇埋下邊就知

O O O O

相相信大家都明啦
我跟富途啲師父學既

你戒唔戒奶 我唔 care

我淨係知你漏左個腦喺你老母個子宮度
縮返入去發育下個腦先囉

人地都窮人出身啦咪咁柒啦你

人地一早有請講ipo根本係一堆sales搭個雞棚sell鳩你重要揀正勢好個陣先上 如果個年特別多ipo即係佢地認為之後個幾年會好差所以要上左先我都唔知你地屌佢d咩

你比雞迷就走啦

連登仔標準： 無100%命中率/燈力 無資格講股
連阿木都只可以做臭雞

開市頭幾日衝入去高位接火棒怪得邊個

證明真係好多傻散輸打贏要

想問下佢d片有冇一隻股票代表作？

真

小背心